香港地皮又破紀錄 香港好野 香港人好可憐

諗起劏房呢樣野就火滾 劏房係喺香港一件荒謬既事 對我黎講。
好彩大陸有大樓 嘗試過住大屋既感覺 你地話我五毛我都係咁講架啦。

推